撐警阿婆: 見到警察要係街上食飯，好心痛

Source: Now新聞截圖

俾你副身家請佢食海底撈囉

見到後生仔頭破血流就心涼

有出糧架喎
地盤都係咁食飯啦

呀婆有道理
見到狗要係街食飯真係心痛過D市民係街邊食TG 比人打

原來佢哋啲fb文宣真係呃到人

清潔工係街食飯又唔見你心痛

雖然唔知呀婆有無病同鬆成點
不過我都要屌柒你

清潔工喺廁所食飯唔見你心痛
屌你老母

清潔工廁所食飯咪重慘,但冷眼旁觀,坐係街食飯反而心痛,未訓醒

學生訓街又唔見你心痛

大把人要係街攞住飯盒食飯啦

屌你老母

有飯食仲想點

後勤勇武

老而不，你都係提早收檔啦
人地有糧出架

我屌你老母呀
有邊隻警察試過俾人射爆眼、扑爆頭、掟落樓呀

對眼自動過濾浮屍同被自殺

香港成百萬窮人 可能連飯都無得食
仲有黑警咁高人工 有咩咁可憐

一句講晒，偽善

學生比人斬到腸都出，又監生屈斷腳斷手，冇左隻腎同肝
佢又唔撚心痛？

班藍絲廢老對眼自帶過濾鏡

就嚟到你喺街食元寶蠟燭

logic :
食環外判工係廁所食飯
抵死啦

有飯食仲想點呀？
有班示威者食緊元寶蠟燭呀屌你老母

on撚9，又唔見她心痛d露宿者
d狗有錢收㗎，無人逼他地咁折墮wor

麥當勞都好多人訓起到，你唔講
選擇性睇嘢

你老味，我都成日被逼買個飯盒係街食，係球場食，番架車食，仲要三餐唔定時，十年都係咁，我都相信好多人都係咁，唔見你地可憐下？有時個身污糟啲都比人嫌棄

見到無辜市民比人打都唔心痛，好多學生都係食生命麵包，飯都無得食

好心痛
班狗有飯食
仲有糧出 有雞叫

葉字開頭係咁上下

收咁撚多錢 痛條毛

真係好慘

食狗糧上返行人路食

有得食咪算好

哇屌

但係見唔到黑警用車撞人

後生仔打既打 姦既姦
殺既殺 你唔撚心痛？ 屌你老母

心痛就啦啦聲死撚左去
唔好係到浪費香港資源啦

秒殺

唔止眼盲 心都盲

有飯食份糧仲多過你呀
依家仲要亂打市民

快啲係街陪睡慰藉你嘅警察bb豬

建議阿婆課金支持

行轉深水埗嘅話
你未喊撚到換眼

都黎緊訓棺材啦仲要出賣良心

賤種支那人

屌你 人地每個月最少五萬啊
你心痛你自己先啦啊婆

有什麼問題？平時都係街上篤魚蛋啦。
揾間酒店班狗食飯囉。

全香港咁L多人無飯開 無屋住你又唔L心痛

又唔見佢心痛地盤啲工人？
清潔工係廁所食飯又唔見佢心痛
呢啲好明顯收錢講啦咁多漏洞

廁所裡面先啱

心痛點解狗要食飯唔食狗糧

照稿做戲咪算，又要加兩句，咁咪多餘

下次係佢張街邊食狗飯圖上面紅字加上
月入三萬 ot再多萬四試下

咁點解唔講乞丐呢？
唔講清潔工？
尤其班狗咁高人工

呢d阿婆係咪會俾電話騙徒呃？

佢見到個啲乞衣黎既啫，香港無警察都無委任證

狗係街食野係好正常

咁d貨van的士佬係車入面食就唔心痛？
d清潔工係廁所食就理所當然？

屌你老母廢老
黑警毆打學生就當睇唔到？
屌你老母祝長命百歲！病風 風濕乜撚都有

我做地盤日日成班工友一齊坐晌條街食飯又點計

幾時做左膠勸d黑警縮返入老母個閪唔再出黎搞事？

每個月比多萬幾蚊我
我一星期係街食5次飯都得

hi 支那五毛狗又係你 扮咩

行動啦呀婆得個講字出去呵下佢地囉

低智商少數反對派思維

半年倒左9億5千萬落海
好心痛

垃圾 值一提

食環外判清潔工要係廁所食tim

Tui

佢地會話警察執法 好正常
總知你同唔到藍絲講道理

呢D人就算幾親，我一律叫人渣

後生比人推落樓你唔心痛？ 咀撚心痛心絞痛死啦你

爽到高潮

正宗廢老

其實有冇人話比班窮藍屍知

班狗ot有成十億

香港地大把窮人 無家可歸 訓天橋底 又唔見你可憐佢地

我睇唔到 唔知
呢d係你既睇法

我成日慳時間一路行一路食包啦
佢哋仲有ot錢

我見撚到佢地輪姦個女仔，仲撚心痛呀
屌你老母

真勇武

不嬲都唔係比我哋睇

同個呀婆講，可憐之人必有可恨之處

佢哋會話係咁㗎啦，唔辛苦點樣賺到錢呀
但係一問返狗，就會話啲垃圾狗係為香港好先會寧願街上食飯

佢哋係人 清潔工就唔係?
清潔工都係街 係廁所食飯 你唔心痛既啊婆?

咁多地方唔揀係要揀果度食?
太造作啦

佢地開心到笑啦 OT咁多錢

藍屍真係雙重標準
無人性
藍屍落地獄

你唔心痛我哋？我哋都係街食飯
你唔心痛食環外判？ 佢哋都公廁食飯
DLLM

下次等阿婆你食完TG 就唔係咁講啦

一個月收十萬 係街食飯我又唔拘

有飯食都心痛

藍屍真係冷血同涼薄

我有OT收我都唔介意

呢D老而不死 拎住綜援生果金有咩資格指點江山

見到呢班老嘢攪亂香港好心痛

應該立法禁止警察阻街食飯

有糧出架屌你

返工訓覺呃ot
收工拎ot錢食海底撈買huawei mate30

我地啲小朋友出去發夢連飯都冇得食呀

洗廁所d呀姐要喺廁所食飯果陣有冇心痛

啊婆，你見到佢地係街訓教應該投訴佢地wo😂

月袋9萬 我早午晚都坐係條街度食飯又點話

虛偽心痛

坐係街食飯有幾撚慘?

執紙皮又唔撚見你痛

正臭雞

正苦話正常生活係要周街食飯架喎 你係咪質疑

大把流浪漢唔撚見你心痛

搞笑 唔見你可憐下街邊班整路地盤佬，清潔工人 屌你老味 痴撚線

咁啲清潔工人係廁所食呢？死老閪

我睇唔到

你每個月俾多萬幾蚊我，我日日表演喺街食飯俾你睇又點話

街邊食飯 > 死人 被姦 打斷手腳 中槍 射盲眼 毒害市民....

終極偽善 果頭近.

大家跟藍屍學吓選擇性失明，無恥程度達到至高境界

D後生仔比狗監生打死左
D少女比黑狗輪姦
周街都棄屍

然後阿婆話黑警街邊食飯盒好慘
呢個笑話真係開太大

你孫仔死埋添啦

同阿婆講
個隻黑狗好似周街食TG飯盒
不過佢應該3皮底薪+1皮OT =4皮人工
4皮人工可唔可憐呀
你同你D仆街仔女有冇4皮1個月?

Poly 果班飯都冇得食
你心唔心痛？

登登登登登登登登登登登登
珍惜香港，這個家

哇好心痛啊，仆街政府，人地踏踏實實揸Van，係街食飯盒
嗚嗚嗚

我見到有個3字頭嘅女人喺到撐警真係屌出聲

阿婆你咁有愛心，你下次去喂班狗囉

地盤工人咪一樣踎喺工地到食
一路食一路吸埋啲塵添啦
on99的

請人去你屋企食囉 講咁多

我見過最後生係2x歲
淨係識返支那玩
日日fb都係share港人港地

有心絞痛就咪睇警察去睇醫生啦
一下病發俾人用胡椒急救就唔好啦

我開工都係坐路邊食飯 點解無人心痛我

加埋OT錢，散仔都成4萬一個月

經濟唔好，仲有4萬一個月，呢D叫咩？

好慘？
救護員忙到連飯都冇時間食喎
班警甴重未洗食屎慘乜撚？

清潔工同乞衣又唔見你心痛

總有壞腦嘅人

毅進制都係得11200人
換返十進制。。。。

建議你個八婆係街上食個催淚彈

大撚把人都係街食飯啦

婆婆不久嘅將來都要陪堆狗落地獄食飯

諗下都心痛

唔好食囉咁

收錢廢老

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

我見到佢都好慘 冇撚腦
又的確幾慘

拎去堆填都唔要既廢老

係廁所呀
邊有咁好俾佢地係街食飯呀
仆街食環

on9 大把人慘撚過佢地啦又唔見心痛

第日光復後要充公晒呢啲人身家然後扔去支那大灣區，唔好浪費香港資源

好撚嘔心, 襯地淋啦

屌你老母啦 大把清潔工係廁所食飯啦
你唔撚話心痛？
呢啲藍絲仆街得黎極度自私

喺屎坑食飯個清潔工慘唔慘？邊個造成？

咁慘你陪佢係街食囉得把死人口

見到啲呀婆講野講到顛倒是非黑白我都好心痛

偽善撚

乞夠係街度食飯，你唔唔係度日日喊

推

有糧出 飯盒嘅錢係納稅人比
仲有天文數字嘅ot 錢

快撚啲落地獄啦死廢老

以前做戶外工 都係係街頭食 仲要冇得坐
又唔見有人出黎心痛我

真係好撚嘔心

你啲孫就嚟俾人拉哂去集中營打懵仔針啦
留返啲痛俾你自己啲親人啦
不過 我諗你乜都唔會知
因為你唔L想知 繼續睇TVB啦
睇到懵下懵下 到時拉埋你唔好喊
冇人會可憐你

有啲清潔工要係公廁裡面食飯添

九億OT錢，有得換更，有錢，無後顧
班示威者揹住幾多後果係身，高壓力下直落
政權爪牙扮慘真係好撚嘔心，亦都只能呃一堆行將就木ge白痴老鬼

地盤工人日日係地盤食泥塵飯又唔見你話心痛?

香港人好多都好L慘
啲清潔姐姐要匿喺廁所食飯
唔見你可憐佢哋
嗰啲人慘過啲差佬啦
差佬搵100,000一個月
啲清潔姐姐搵唔夠10,000 咋
屌你老母 偽善撚

[red]所以我一早屌小心NOW同VIU，你睇幾識幫搵機會碌柒奶共，又黎陰D陰D全日大氣電波loop片洗廢老同文盲腦！！！

[/red]

呢個年紀正常經歷過6-70年代貪污差佬同埋7-80年代有牌爛仔, 會咁撐一係有屋企人係狗, 一係唔係土生土長.

阿婆：

唔好講清潔工 什麼商場入面sales都無張凳同枱食飯要縮埋一二角食外賣
仲要食食下就比客叫去服侍你唔好話心痛？？？
你心痛班警曱佢笑緊你咋

撚有身家咩
生果金就有份

唔係又邊有 “中大戴耀庭帶黑衫軍攻打發電廠“ 笑話？

返工緊係係街食飯㗎， 痴x 線， 唔通返屋企食飯

趁地淋啦
臨老仲要累後生個班

係累所有人

辛苦哂以前返PT我都試過

建議呀婆陪佢一齊踎街食 有個伴

有冇見過狗會入餐廳食飯？

廢老本身後生就心術不正

壞人老了

快撚去死啦
幾十歲人仲係度獻世，我仲心痛啊屌你老母

咁你唔撚死落去街照顧佢，只識我講

技能發動！
小弟衷誠咀咒依個呀婆嘅所有後人 不論男女都俾黑警捉番佢先姦後殺/先殺後姦 再一絲不掛咁扔落維港任人睇 跟住再打到你本人內出血 迫你笑住同各大傳媒講佢地的確係自殺 冇可疑

大數據顯示,呢班藍屍大部分都果頭近啦
再後生D果批,咩大波MAN,都5張幾,前排又入過醫院,真係突然暴斃都唔出奇
未來係屬於年輕人既
過十幾廿年,全香港最有影響力既一批市民9成都係黃
藍果D一係死哂一係退哂休
我地要做既係做好教育工作
正苦大規模輸入新移民
我地就要將呢班再下一個世代既未來花朵再教育
同化佢地做我地手足
否則到時就變左中年人黃,後生仔藍既局面

呢個先心up下嘛

係街食飯真心有幾閒？

無錯，政府就係想新移民洗血+教育洗腦，到時我哋變廢老

或者應該咁講：
藍底先最fake佢地

社福婆婆

我唔知睇唔到冇見過
學生係暴徒曱甴抵撚死

份糧包埋架屌你老母

仲有前線示威者記者FA義工呢
幾多人要喺街度食飯
淨係得黑警咩
正一無腦藍絲

賞花杏仁露啦

藍屍諗野都離地

死廢老

佢地不知幾爽

佢哋而家係咪得返呢幅相可以做到戲

班狗高薪糧準，仲有豐厚ot都話慘嘅話，我除咗覺得個廢老可憐同無知之外，都無咩好講。721同831，仲有數唔晒嘅無差別攻擊，畀TG燒著半間屋都唔抵可憐嘅話，我真係希望佢長命百歲，百病纏身

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

葉女士老左好多

They're well-paid for it

呢啲阿婆死後一定要將啲骨灰撈飯餵狗
外判清潔工人工低，冇飯鐘錢，仲要屈係廁所開飯，你個就黎聞到黃泥香既阿婆竟然走去同情啲坐底拎緊月薪3，4萬，月租3000唔洗有個500幾呎地方住既死黑警！！！ 離地到咁都係快啲死左佢唔好阻住地球轉！！！

地盤都係咁
露宿者又係咁
唔少阿伯都係咁

佢唔去可憐嘅 好撚假仁假義

摩擦力

10皮野一個月呀大佬

如果同化失敗
到時就變成中老年人(黃)打壓年輕人(藍)

個個都可以席地而餐啦
問題係會唔會咁做
我就覺得好肉酸
死埋1,2邊食好難？

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

笑撚死人

清潔工人要係廁所食飯，又唔見你出聲

有啲人飯都食唔起呀 慘邊撚到慘呀 有得食仲嗌慘

見到佢地打完啲年輕人

再用納稅人既錢請佢地食飯而心痛？

清潔工要係廁所食飯添啦 你又唔撚心痛?

有漏洞唔一定收錢講嘅
有漏洞都可以=佢個腦有洞

事實上，社會有班老野係相信黑警依法辦事，仲要好慘咁俾人罵。
我們要利用這種心理，做一些更慘情的文宣才是正道！

我都好傷心,點解呢班曱甴未撚死

見到推紙皮啲老人家又唔見你心痛

做妹的嗎?!

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

心痛咪除衫囉

俾人剝削、對住個廁所食、食食下飯瞓咗落碟飯度、甚至係冇飯食先係最撚慘

逗成皮嘢OT出嚟恰老人家打細路同我講佢哋好撚慘？慳啲啦